- Absicherung IoT Geräte
    - Ansatzpunkt für Absicherung: Awareness
    - Fehlende Update-Möglichkeiten
    - Klassische Firewalls genügen nicht
    - Geringe Rechenleistung
    - Unregelmäßigkeiten in der Kommunikation schwer festzustellen